元朗國天水圍有咩好食 ?

有唔做晚市堂食嘅黃店優先
愛各位巴絲

麗江雲南米線

草, weed

天水圍特產

天一Bello Dining

天天燒味

森堡

。

日日都好多人
開業之後日日爆

其實野食冇乜特別，服務態度又唔係好

天水圍少呢D西餐鋪頭仔, 味道又唔係差
唔計連鎖,可能咁樣多人

未有連豬公仔前無咁多人食

搬去大鋪都一樣咁多人等
見到都不了

熱狗太太

點解係天水圍特產

元朗
彩
TOMATO OTAMOT
肥仔黎
巴打小食

天水圍
麗江
森堡
天天燒鵝

樂湖刀削麵